D人反同性戀既原因係?

佢地覺得基佬會對佢地後欄打主意，定係有過被雞姦既經歷?
傳播愛滋，都係基佬之間既事，既然反基，咁由得佢地互相傳染死晒唔好咩
佢地要求平權承認同性婚姻地位，對一般人有何害處?至於領養子女權利，我同意值得商榷